黑警叫揚州炒飯外賣，一開飯盒

少左隻蛋

真係好人，起碼叫食得

好毒
不過我鐘意！

加多d料好似重正喎

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

冇加料?

睇落幾好味

我宣佈正名《 流水革命》WATER REVOLUTION

俾屎佢地食就啱

加返粒催淚彈

Add tear gas for popo's food

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

冇加底bor

無加屎咪偷笑

都叫均真，起碼炒完有得食

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

係咁架啦

個廚咁好人，唔俾生米佢嘅?

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

炒飯用冷飯炒ar ma

不要與任何駐校社工及老師提及任何發夢經歷

竟然唔怕被封舖~
夠勇~

有冇送杯凍撚水比人呀

算有良心啦

做乜唔打隻生蛋落去

算係良心食店

都叫比足料

店主好人

佢仲敢唔敢食

有熟飯食算係咁啦

你肯定？

堅定P圖架

老實講 好過臭格個d

自己炒

不負責任鳩譯 有錯就要屌

A bad popo want a Yueng State fried rice, he open up the box

係飯下面
連殼

揚州炒飯（未炒）

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

沙律

揚州炒飯(自炒)

西莎撈飯咪算囉

楊州飯，未炒

唔係加料咪得囉

寶路牌？？？

佢大脾果度咪有兩粒囉

揚周撚飯

師傅，爭咗啲白汁喎

幾好喎

吓 入面有食材咪算係咁 仲想有咩要求

揚州炒飯材料包?

我覺得應該要照炒
不過鹽唔小心落咗糖
另外又加多啲料咁
但個飯要靚靚仔仔
務求令佢一大啖咁放入口

白汁呢？冇白汁嘅喂

可能會唔夠滿

入面會唔會有曱甴？

應該加返粒過期蛋比牠們
沙門氏菌真係好慘屙到仆街

揚州炒飯（自炒）

半生熟先好

竟然冇小強....
仁慈不可濫用

真唔真啊

緊係落鹽重手啲啦
落錯糖都仲入得口

加兩粒屎炒啦
炒完撚知咩

警總門口咪有

你都有道理
3倍鹽
夾硬食都食到佢腎虧

炒完用條啫磨下

係咪配凍撚水

比狗食

狗隻食用飯盒

射左D蛋白質補返數啦

蛋咩蛋
你地大把啦

其實隻生蛋可以係盒底

俾漁護署沒收咗喇

行兩步出門口，要幾多有幾多，新鮮到流漿

仲比食物佢地咁好

好佩服佢地仲敢叫外賣

自己整易過P🌚

fake news

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

加少少白汁

好足料

冇蛋，打督精落去

其待的曱甴呢 ?
Where are the cockroaches?

打生蛋會慢熟

push
屌你又fake news

好俾面喇班黑警
無餵完老鼠再俾佢食咪算好

炒撚曬車啦

Push

狗糧都好食過佢

係咪應該執廚餘比佢地

冇俾揚州撚飯你班仆街食已經偷笑啦

車已炒

有咩問題？狗飯係咁架！

狗糧黎講算豐富

點解唔係生米

太明顯會唔食嫁

楊州燃飯

吓？！？！仲係人食既野黎架喎

起碼個飯係熟先啦

D飯有煮過仲想點

係我就炒比佢，不過就加多兩啖口水鼻屎落去咁姐

冷飯嘛

d葉先係重點

直接俾d廚餘佢食咪算

已經好過臭格飯

隻蝦都熟左

雞蛋要加錢

用碌撚筆啲飯落去

正，返去唔夠味 仲可以用埋胡椒噴霧添

基本啦

咁大塊火腿扒，好好餸吖，有得食就好食嘞

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

點解會無撚毛

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

屌 唔關黑警事囉
Uber司機個group post架
呢個香港警察page成日fake news 看圖作文
好撚鬼

學D監犯咁用打火機, 洗水盤自己炒飯
If we fry, you fry with us

仲夠膽叫外賣，真英雄

笑完推返正常post好唔好呀 夠啦屌

凍撚水呢

冇加到生蛋喎

點解冇曱甴！

睇落仲食得咪算好囉！好過係新屋嶺飲屎水果啲吖！

乜都齊，只欠炒！

而加應該唔敢叫外賣返狗屋

早排係灣仔某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期實在多差佬食野
搞到成個廚房忙到仆街
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲"咸魚雞粒炒飯一個!!!"
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句"準備......."
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條鳩出來係到"卒"個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知班差佬等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔舍有咩意義
只係卒下卒下,卒到d鳩屎出來,個大廚即係拿我d鳩屎放係個鼻到閒一閒
講左聲"果然夠咸魚味....."
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠鳩屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人鳩屎,果然令班差佬吃得津津有味

起碼有五個情況嚴重 (HA話嘅)
太子站一定唔會炒車
警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

未炒都好似好好食。Good Restaurant!
畀外國人嘅 Fortune Cookie：🥠

爭啲蛋白添喎

狗飯

你估個個返工返到好似黑警咁唔專業咩

此po已完

不推文回覆

笑撚死

屌 又呃我

屌 又fake news

有無嗌凍撚水呀?

點解仲俾咁大舊飯咁蝕本

算好啦！
冇白汁係面算係咁
食得就唔好嫌啦！

好撚正啊屌

食屎啦 死黑警

揚鳩炒飯

驚呀？咪唔好叫外賣囉

楊州炒飯 (未兜亂)

無凍撚水?

廚房佬

fake

d飯撈左d精華落去

益撚左佢啦！

做得好

好緊要

雖然係fake, 但希望推到比d 廚見到

新菜式
揚州未炒飯

睇落似無加野…？

係鬼你宣佈？

真．狗飯

有飯有肉有菜
對佢不薄啦

第一時間諗 間店之後會唔會比班畜生搞

驚春咩 有話一定係熟架 齊料仲想點

比狗食差唔多啦

聽朝0800柒婆去中環紀念中國人民抗日戰爭勝利
呼籲公眾市民一齊去獻花致意💐💐💐

93 抗日戰爭勝利紀念日

唉 屌你老母 又fake news

生米啦自己煲飯

自己加tg啦
反正⬇

日文版 都出埋
班垃圾食狗糧食到跳18銅人舞

太輕唔得

推

善用不推文回覆

就算用熟飯都係一早煮左
一係賣出街一係射落海
比生米自己成本高左

提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面
唔好習慣地接受
更加唔好令自己底線不斷推後
麻木左自己觀感 （已經聽到有講無斷手斷腳已經好好 只係爆左缸）
社會逼緊市民去硬接受大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應

好似墳頭

要用隔夜飯炒啊炒王

下次將飯換胡椒啦，佢地吾洗食飯

真正生炒飯

點解唔係麻婆豆腐加栗米肉粒兩溝

俾狗食係咁上下

仲好多飯 太仁慈了

好出色！！

足料，係狗屋炒到夠

屌又fake news

有冇加啲飛機汁落去？

日本料理黎，大驚小怪

屌又炒車

點解食得好過我隻狗？黑狗係咪連食野都有特權！

撈啲精華落白色嘅飯度
有無送埋凍撚水先

狗都唔食啦不過呢d岩過街老鼠食

點解仲會有人推呢個fake news post

成班弱智

721
811

Fake news

唔好再推d無聊野啦

屌啲肉換做9餅，啲菜馬路邊剪啲草算

差隻蛋
打隻臭蛋落去
等佢成盒都唔食得

好似超市d湯包

唔係賓州炒飯已經要還神了

好撚正

借樓主小小做個宣傳
香港人齊齊學唱願榮光歸香港10.1激撚死支那首歌好撚正dgx巴整得好辛苦加

*位

屌，應該淨係裝啲白飯，然後用茄汁係個飯盒度寫揚州兩隻字就算

屙d尿落去等佢抄得香d呀嘛

好有啲國家嘅國歌feel

咁足料

少咗杯凍撚茶

仲以為有小強

直情覺得係香港國歌

星期六 機場見 星期日 美領見 認同請分享！！！

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

少咗蛋
廚房佬淋埋隻生蛋上去就完美

有冇送凍撚茶

揚州沙律

盲嘅唔好再推啦
不推文回覆

Fake news
連登仔唔好咁垃圾la
Fact check左先推

乜撚野黎

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

新鮮打出嚟俾你

料就比左你 自己炒啦

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

對黑警不薄了起馬叫做足料

應該整個福建炒飯佢食

有飯你食仲想點

假架屌
咪撚推

楊州炒飯？係咪用賓州炒出黎咁有鑊氣？

砌生豬肉

唔係生米已經好好

呢啲最On9
影出來就爽
但之後比警犬秋後算帳都麻煩

最醒都係凍撚茶呢啲
表面上根本無野

起碼啲飯係熟嘅
正常會俾生米
就好似吉之島啲蝦仁炒強啲package咁

A bad cop ordered a Yeung Chow Fried rice takeaway, when he opened the box…

Thank you so much

自己返去炒啦垃圾

笑左

嘩嘜咁仁慈 睇落起碼係熟
應該生勾勾咁成盒車埋去

傘水革命
Summer be Water

揚州炒鑑（攬炒）

好耐啦 人地2015年嘅post嚟

真係揚州炒飯

差咗啲白汁

唔比蛋點炒呀仆街

個飯盒應該寫D打氣字句例如：「我d蛋過期，但我唔會俾人食咁仆街。」

我覺得其實可以俾生米佢自己煮，唔使俾埋咁好心